有無人買到側田演唱會

我都入唔到

優先飛 兩日280都冇哂

好易買wor email都收到

已買2張480

26分先買到 無晒靚位

00分衝入去成功買到280

280已經無晒

480*3 email已收

用chrome即刻買到
480

1張
自己睇

要等十日

係wo diu

以為十點先賣 岩岩先買480 兩張

$480兩張
啲人一開波狗衝$280

有得你揀位咩?

2x分係冇哂280

280係咪山頂位？

先到先得 實無晒啦

Firefox chrome edge一齊開，用edge買到

我宜家先入都仲入到，睇嚟好少人買

有冇巴打可以代訂2張
可加少少車馬費

剛剛㩒仲有server busy